打仗喇！仲牛三

輸撚曬！唉！唔撚驚

打完就會

呢d係單方面炸鳩人
唔係打仗

市場預左，唔會跌得好甘

冇錯，星期一定爆升